HKU Taught Master 2

咁都1001

有冇人交hard copy 整學生証？

我

基本上都準備開學就冇咩討論吧
不過我都係想知其實Master registration係開到portal就叫搞掂？我見上個post有人話reg科，但我冇得reg(不過申請時已揀好晒讀乜)

taught master仲有冇得報hall 住？
真心好想住，唔想日日花成1.5hours翻學

有，上cedars睇

FT ok
PT no
Better no typical hall, if you consider on time consumption only

我都想知。

每日用差唔多返3個鐘路過，仲要返星期一至五

我住上水都係咁 不過以前返工返學仲遠 所以3小時來回其實唔難

讀 Pt master 係咪每個學期交 3萬

好彩放工近姐
但返屋企條路一樣死得 好遠

分4期囉

有冇巴打 Mstat?

lau ming

咁可能係遲報既關係

off topic
讀research master係咪有人工收去抵銷學費？

MPH嘅巴絲會揀咩elective 會唔會讀sem1果科bio

有冇巴絲知幾時add drop
前日先比左個hku email我
我睇曬啲文件都搵唔到

上網睇又話今朝9:00for all students （可能指undergraduates ）

我都想知

腥左email問 佢覆我遲啲會有公佈

有冇巴打 Mstat? 小弟唔識add drop

enrolled 左成十幾日都冇result
其實幾時開學

Mstat pt

mstat嘅巴打們ug讀咩
易唔易入？
謝謝

就開學
但冇咩實際感受

我有啲驚
1年讀16科
雖然有啲正係上幾個星期 但唔知workload 大唔大
又想做埋intern
但好似唔計credit又要用多啲時間

我都係
而且仲有D科分組但未知邊一組
亦有D要自己去問Timetable

MStat Class of 2016

雖然FT返夜晚，但係有陣時又會喺下晝tutor 好難返到PT工

BBA冇數底係咪唔會收？

收都讀死你啦，隨時會fail一兩科

pt唔記得reg科

Bba人想係stat讀上去可以點搞

有冇人去左engine 個orientation day?

未開始

Civil果個

去左 無咩野 佢只不過張Regulations and Syllabuses整成powerpoint講一次
去到當下識下未來同學仔

想問下大家交左學費未?我見唔到任何學費既INFORMATION

Deposit已經係一期學費啦

想問下報名個陣係咪科科都要interview

唔是

咁假如我讀3科呢？😂

冇去

好似add drop後先會有學費單

冇reference letter 收唔收

收

有沒fm開tg gp交流下，miss左之前

第一期學費係收到Offer letter之後就要交
之後既學費會經Email通知

你係By course咁讀唔係成個program咁讀?

得recommendation letter 但佢冇叫我交錢，剩係交左deposit

有冇人去讀matpp

讀 pt Energy Engineering 洗唔洗 reg Capstone Experience 㗎 ?

有冇人知FT轉Pt or PT轉FT難唔難？
今日報需要報曬兩邊？

Enrol 同 add drop 有咩分別？

想讀果科俾人Reject咗
得一科approval
另一科仲processing 緊

明明聽日要開學

再 add 囉, 我都係咁

未approval 可唔可以上住堂先？

Full time part time 都要上
其實有講

可以

巴打你pt ?

個論文好似一定要take

我打過去問, 真係要

MPH 嘅同學仔過成點呀
琴日8半真係攞命

Engine既同學仔，你地知唔知邊度有上堂nptes download?

有無人知mipa要咩背景先肯收？

hku portal --> eLearning

邊到有得睇咩科係core要讀？
之前睇過但宜家揾唔返

Student handbook 2017

有冇人想一齊做gym

Part time 都用得？ 好耐之前有証

收到offer既巴打ugc 個cgpa係幾多/拎咩hon?

Second low 收唔收...？IT

我ust 都收

如果本科得2nd low
係咪冇咩機會收

ps 係主修science

收
利伸：2nd low

利申: 住好q遠

邊科?

EEE

好多支那人

好似過一半都係

靠聽聲就係，佢哋嘈到仆街

科大 full time 超過7成係

Kong u 收 2:2 ?

收 reference letter都唔駛

想問下如果想讀歷史,
港大MA in the field of Chinese Historical Studies同
中大MA in Comparative and Public History
應該點揀好
利申:本科非歷史, 兩間都有想讀既野, 但唔識分好壞

巴打咁夜訓 今朝又8半

是但啦，瞓得多都唔會唔眼瞓

報晒，有offer再揀

都好

Campus裏面嘅Starbucks餐牌上嘅價錢係唔係已經折咗？成日聽人講話平出面好多，但我睇過只係平幾蚊咋喎。

好似未折實際唔止平幾蚊

Ug係cu it 2-2hon grad
依家做緊係consultant 幫d ibank做it proj
想報18年hku pt cs/ecommerce master
已考cisa, itil, prince2, scrum master
12月考cissp
想繼續進修info sec
有無機入到
睇hku個stat d人全部都幾年work exp
小弟岩岩grad開始做野1個月only

想報Urban Planning
係咪好難入

下年想報hku mstat
但係咪外國大學grad難入d?
利伸:英國雞校 math major 1sthon

FG想報MMedSc 想問下難唔難入

唔難

Chem major ok ?

hold a Bachelor's degree with honours or the degrees of MBBS of this University, or another qualification of equivalent standard;

想問CGPA 3.61, 冇GMAT, 入Master in Finance 難唔難

姐係有hon就讀得？

有幾雞，基本上收得都係三大或者外國名校

How abt third hon?

有無巴打已經報左18年既master

已報

報左咩

Stat

oh
我報左cs同EEE
好想要offer

MMedSc 機時有得報

幾

我都係

巴打知唔知pt同ft係咪入到既chance一樣
定ft易入d

我想知呢度巴打多數係報FT 定PT

利申:返緊工想報PT

same

我上網睇話大陸係唔認可pt所以大陸人多數報ft
所以我諗pt會易入d

但pt好似少位d？
btw我地係咪應該開個今年既taught master討論post

我報嗰個就ft pt一樣咁多
我等其他人開

你開啦
岩岩報埋city做水泡了

poly 都報埋

利申: 我都係IT狗

你開啦
我都報左ust
Ust嗰個收多成倍人 希望有份

poly it唔出名
寧願唔讀

你開啦
ust我都報左
報左big data tech
希望有offer

Okok我開
我報左financial maths

fin. math好難入
我見你之前話想做ibank？
你想做邊範

我想做analyst
有無咩tips或者其他野可以教下我
Btw開左了

不過我都知難入
所以諗住如果入到master報到intern會好好多

75折左右

Mba難唔難入？ 係咪一定要有齊gmat& reference letter?

Hku Master of computer science in financial stream
Engine底但無programming底會唔會好難入/難讀

想知+1

今年好似少左part time揀

巴打你咩bg
報左未cs msc
今年好似好多人報

Ug Engine
對comp有興趣但唔識programming
Finance都有讀過少少所以想試下呢個master
不過唔知會唔好難入

據聞上年上千人報

唔係掛
我都報左呢個同eee